<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">MobieleBeleving</string>
    <string name="openingText">
        Welkom! \n\n\n

        Voordat we kunnen gaan beginnen met het maken van onze expeditie is het handig om te weten wat er gedurende uw bezoek mogelijk is in de Esteling!
        Zoals allicht bekend is heeft de Esteling een nieuwe manier van beleven uitgevonden. Om deze beleving compleet te maken hebben wij jou nodig! Jij kan op ontdekkingsreis gaan
        bij iedere attractie die de Esteling tot zijn beschikking heeft. Iedere attractie heeft een eigen verhaallijn. Deze is echter nog niet ontdekt, hier ben jij aan de beurt.
        gaat het je lukken om alle verhalen te verzamelen? Hieronder wordt beschreven hoe. \n\n\n

        - Kies de attractie waar je in wilt \n
        - Voer de code in op je telefoon als je de rij in gaat \n
        - Zoek voor de lichtgevende lampjes aan de binnenkant van de kamer \n
        - Richt je zaklamp van je telefoon op de constructie onder de lamp \n
        - Druk op de zaklamp knop om een code te activeren \n
        - Als het lampje uit gaat speel jij een nieuw deel van het verhaal vrij \n
        - Verzamel ze allemaal en beleef het verhaal achter de attractie \n\n\n

        Veel plezier!!
    </string>
    <string name="helpDialog">
        - Kies de attractie waar je in wilt \n
        - Voer de code in op je telefoon als je de rij in gaat \n
        - Zoek voor de lichtgevende lampjes aan de binnenkant van de kamer \n
        - Richt je zaklamp van je telefoon op de constructie onder de lamp \n
        - Druk op de zaklamp knop om een code te activeren \n
        - Als het lampje uit gaat speel jij een nieuw deel van het verhaal vrij \n
        - Verzamel ze allemaal en beleef het verhaal achter de attractie \n\n\n
    </string>
    <string name="toast">Deze code bestaat niet</string>
    <string name="uilenRots" translatable="false">Uilenrots</string>
    <string name="droomReis" translatable="false">Droomreis</string>
    <string name="deZwevendeBelg" translatable="false">De zwevende Belg</string>
    <string name="locaties">Locaties</string>
    <string name="voer_code_in">Voer code in</string>
    <string name="story_s">Verhalen</string>
    <string name="verhalen">Verhalen</string>
    <string name="verhaal_de_verloren_sleutel" translatable="false">In een rustig dorpje, omgeven door weelderige bossen, woonde Mia. Op een zonnige ochtend ontdekte ze dat haar oude, vertrouwde sleutelbos verdwenen was. Paniek overspoelde haar, want deze sleutels openden de deuren naar haar dierbaarste herinneringen. Ze doorzocht elke hoek van haar huis, maar tevergeefs.  Met een gefrustreerde zucht besloot Mia het dorp in te trekken, hopend dat de sleutels ergens in het weelderige groen waren gevallen. Urenlang zocht ze, tot de zon begon te dalen. Net toen ze de moed wilde opgeven, fonkelde iets tussen de struiken.  Daar lag haar sleutelbos, glinsterend in het laatste licht van de dag. Met een gevoel van opluchting en vreugde pakte ze de sleutels op. Terwijl ze terugliep naar huis, besefte Mia dat soms, om te vinden wat we zoeken, we eerst verloren moeten zijn.</string>
    <string name="verhaal_de_magische_zandloper" translatable="false">Met een kaart in zijn hand en vastberadenheid in zijn hart begon Sam zijn reis door de genadeloze woestijn. Hij trotseerde zandstormen en verschroeiende hitte, geleid door de hoop op een ontmoeting met de legendarische zandloper. Na dagen van zoeken bereikte hij eindelijk de oase, een groen paradijs te midden van de droogte.  Daar, onder de schaduw van een majestueuze palmboom, vond Sam de Magische Zandloper. Hij was verbluft door zijn schoonheid; het glas glinsterde in de zon als duizend diamanten. Met trillende handen raakte hij de zandloper aan, en tot zijn verbazing begon het zand langzamer te stromen.  Plotseling verscheen er een figuur uit het niets, gehuld in een mantel van sterrenstof. Het was de hoedster van de zandloper, een oud wezen dat de krachten van tijd bewaakte. Ze vertelde Sam dat hij de zandloper mocht gebruiken, maar met grote voorzichtigheid, want elke verstoring van de tijd had consequenties.  Met de zandloper in zijn bezit keerde Sam terug naar zijn dorp, vastbesloten om zijn geliefde grootmoeder te redden, die op sterven lag. Voorzichtig draaide hij aan de zandloper, waardoor de tijd rond zijn grootmoeder vertraagde en artsen meer tijd kregen om haar te helpen.  Dankzij de Magische Zandloper herstelde zijn grootmoeder en werd ze weer gezond. Maar Sam wist dat hij de zandloper met respect moest behandelen, want met grote kracht komt ook grote verantwoordelijkheid. En zo bewaakte hij de zandloper, als een hoeder van de tijd zelf.</string>
    <string name="verhaal_het_geheim_van_de_verzonken_schat" translatable="false">Diep onder de oceaanoppervlakte, verborgen voor nieuwsgierige ogen, lag een verzonken stad, gehuld in mysteries en legendes. Haar glinsterende torens en oude ruïnes waren eens het thuis geweest van een bloeiende beschaving, maar nu rustte ze op de bodem van de zee, vergeten door de wereld daarboven.  Op een stormachtige nacht, toen de golven hoog opspatten en de donder rolde over de zee, voer een dappere ontdekkingsreiziger genaamd Alex uit om het geheim van de verzonken stad te ontrafelen. Met een oude kaart in zijn hand en een vuur in zijn hart, navigeerde hij door de tumultueuze wateren op zoek naar het legendarische onderwaterrijk.  Toen hij eindelijk de verzonken stad bereikte, werd Alex overweldigd door haar schoonheid en mysterie. Hij dook diep onder de golven, zijn adem vermengd met het gezang van de zee, en betrad de eeuwenoude straten van de stad.  Terwijl hij door de verlaten gangen liep, ontdekte Alex aanwijzingen en artefacten die hem vertelden over de glorie en ondergang van de oude beschaving. Hij voelde de echo\'s van hun verhalen resoneren door de ruïnes, als fluisteringen van lang vervlogen tijden.  Uiteindelijk, in het hart van de verzonken stad, vond Alex het geheim dat hij zocht: een oude tempel gewijd aan de bescherming van de stad en haar bewoners. Daar, in het heiligdom van de tempel, ontdekte hij een artefact dat de sleutel was tot het ontrafelen van het mysterie van de verzonken stad.  Met het artefact in zijn hand en de kennis in zijn hart, keerde Alex terug naar de oppervlakte, zijn missie volbracht maar zijn avontuur nog niet ten einde. Terwijl hij de golven trotseerde en naar huis voer, wist hij dat de herinnering aan de verzonken stad voor altijd in zijn gedachten zou blijven, als een eeuwig symbool van ontdekking en avontuur.</string>
</resources>