<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">Exq</string>
    <string name="openingText">"Welkom!\n\nVoordat we kunnen gaan beginnen met het maken van onze expeditie is het handig om te weten wat er gedurende uw bezoek mogelijk is in de Essteling!\nZoals allicht bekend is heeft de Essteling een nieuwe manier van beleven uitgevonden. Om deze beleving compleet te maken hebben wij jou nodig! Jij kan op ontdekkingsreis gaan bij iedere attractie die de Essteling tot zijn beschikking heeft. Iedere attractie heeft een eigen verhaallijn. Deze is echter nog niet ontdekt, hier ben jij aan de beurt.\nGaat het je lukken om alle verhalen te verzamelen? Hieronder wordt beschreven hoe.\n\n- Kies de attractie waar je in wilt\n- Voer de code in op je telefoon als je de rij in gaat\n- Zoek voor de lichtgevende lampjes aan de binnenkant van de kamer\n- Richt je zaklamp van je telefoon op de constructie onder de lamp\n- Druk op de zaklamp knop om een code te activeren\n- Als het lampje uit gaat speel jij een nieuw deel van het verhaal vrij\n- Verzamel ze allemaal en beleef het verhaal achter de attractie\n\nVeel plezier!!     "</string>

    <string name="helpDialog">" - Kies de attractie waar je in wilt \n- Voer de code in op je telefoon als je de rij in gaat\n- Zoek voor de lichtgevende lampjes aan de binnenkant van de kamer\n- Richt je zaklamp van je telefoon op de constructie onder de lamp\n- Druk op de zaklamp knop om een code te activeren\n- Als het lampje uit gaat speel jij een nieuw deel van het verhaal vrij\n- Verzamel ze allemaal en beleef het verhaal achter de attractie"</string>

    <string name="toast">Deze code bestaat niet</string>
    <string name="uilenRots" translatable="false">Uilenrots</string>
    <string name="droomReis" translatable="false">Droomreis</string>
    <string name="deZwevendeBelg" translatable="false">De zwevende Belg</string>
    <string name="locaties">Locaties</string>
    <string name="voer_code_in">Voer code in</string>
    <string name="verhalen">Verhalen</string>
    <string name="verhaal_de_verloren_sleutel">In een rustig dorpje, omgeven door weelderige bossen, woonde Mia. Op een zonnige ochtend ontdekte ze dat haar oude, vertrouwde sleutelbos verdwenen was. Paniek overspoelde haar, want deze sleutels openden de deuren naar haar dierbaarste herinneringen. Ze doorzocht elke hoek van haar huis, maar tevergeefs.  Met een gefrustreerde zucht besloot Mia het dorp in te trekken, hopend dat de sleutels ergens in het weelderige groen waren gevallen. Urenlang zocht ze, tot de zon begon te dalen. Net toen ze de moed wilde opgeven, fonkelde iets tussen de struiken.  Daar lag haar sleutelbos, glinsterend in het laatste licht van de dag. Met een gevoel van opluchting en vreugde pakte ze de sleutels op. Terwijl ze terugliep naar huis, besefte Mia dat soms, om te vinden wat we zoeken, we eerst verloren moeten zijn.</string>
    <string name="de_uilenrots_verhaal">De Ontstaansgeschiedenis\nUilenrots, een spectaculaire achtbaan in het attractiepark de Essteling, is gebaseerd op legenden over reusachtige uilen die reizigers beschermden en met wijsheid bijstonden. Deze achtbaan werd ontworpen om bezoekers mee te nemen op een avontuurlijke tocht door de mythische wereld van de Uilenrots, met een imposante uil als centrale figuur.\n\nBouw en Ontwerp\nUilenrots werd geopend in 1997 en is een overdekte stalen achtbaan, gebouwd door de bekende achtbaanfabrikant Intamin. De baan is 850 meter lang, bereikt een hoogte van 27 meter en haalt een maximale snelheid van 75 km/u. Het ontwerp en de thematisering zijn voornamelijk het werk van de getalenteerde ontwerper Hans de Groot, die bekendstaat om zijn fantasierijke en gedetailleerde themaparken.\n\nBeleving\nDe rit begint in een mysterieuze grot, waarna bezoekers een spannende tocht maken door een omgeving vol licht- en geluidseffecten die de illusie van een vlucht door de Uilenrots creëren. De achtbaan heeft geen inversies, maar biedt voldoende snelheid en bochten om een adrenaline-kick te garanderen. De soundtrack van de attractie, gecomponeerd door Kees van Zanten, speelt een cruciale rol in het creëren van de juiste sfeer en spanning.\n\nFeiten over Uilenrots\nOpening:\n-Uilenrots werd geopend in 1997.\n-Lengte en Snelheid: De baan is 850 meter lang en bereikt een topsnelheid van 75 km/u.\n-Treinen: De achtbaan heeft vier treinen, elk met vijf wagens die plaats bieden aan 20 rijders per trein.\n-Thema: Gebaseerd op mythische verhalen over reusachtige uilen die bescherming en wijsheid bieden.\n-Unieke Kenmerken: De attractie heeft een onboard geluidssysteem met een speciaal gecomponeerde soundtrack die tijdens de rit wordt afgespeeld.\n\nWaarom Bezoeken?\nUilenrots is een must-see voor liefhebbers van snelle achtbanen en avontuurlijke verhalen. Het biedt een unieke combinatie van snelheid, thema en narratief, waardoor het een geliefde attractie is in de Essteling. De achtbaan is ontworpen om bezoekers van alle leeftijden een spannende en onvergetelijke ervaring te bieden, compleet met de magie en betovering die de Essteling zo bijzonder maakt.</string>
    <string name="verhaal_het_geheim_van_de_verzonken_schat">Diep onder de oceaanoppervlakte, verborgen voor nieuwsgierige ogen, lag een verzonken stad, gehuld in mysteries en legendes. Haar glinsterende torens en oude ruïnes waren eens het thuis geweest van een bloeiende beschaving, maar nu rustte ze op de bodem van de zee, vergeten door de wereld daarboven.  Op een stormachtige nacht, toen de golven hoog opspatten en de donder rolde over de zee, voer een dappere ontdekkingsreiziger genaamd Alex uit om het geheim van de verzonken stad te ontrafelen. Met een oude kaart in zijn hand en een vuur in zijn hart, navigeerde hij door de tumultueuze wateren op zoek naar het legendarische onderwaterrijk.  Toen hij eindelijk de verzonken stad bereikte, werd Alex overweldigd door haar schoonheid en mysterie. Hij dook diep onder de golven, zijn adem vermengd met het gezang van de zee, en betrad de eeuwenoude straten van de stad.  Terwijl hij door de verlaten gangen liep, ontdekte Alex aanwijzingen en artefacten die hem vertelden over de glorie en ondergang van de oude beschaving. Hij voelde de echo\'s van hun verhalen resoneren door de ruïnes, als fluisteringen van lang vervlogen tijden.  Uiteindelijk, in het hart van de verzonken stad, vond Alex het geheim dat hij zocht: een oude tempel gewijd aan de bescherming van de stad en haar bewoners. Daar, in het heiligdom van de tempel, ontdekte hij een artefact dat de sleutel was tot het ontrafelen van het mysterie van de verzonken stad.  Met het artefact in zijn hand en de kennis in zijn hart, keerde Alex terug naar de oppervlakte, zijn missie volbracht maar zijn avontuur nog niet ten einde. Terwijl hij de golven trotseerde en naar huis voer, wist hij dat de herinnering aan de verzonken stad voor altijd in zijn gedachten zou blijven, als een eeuwig symbool van ontdekking en avontuur.</string>
    <string name="helpTitel">Hoe het werkt:</string>
    <string name="spelen">Spelen</string>
    <string name="sturen">Sturen</string>
    <string name="aftellen">Flits beschikbaar in</string>
    <string name="seconden">Seconden</string>
    <string name="klaar">Flits is klaar voor gebruik</string>
    <string name="oké">Oké</string>
    <string name="wrongcode">Deze code bestaat niet</string>
    <string name="geenverhalen">Je hebt nog geen verhalen ontdekt</string>
    <string name="verhaal_de_verloren_sleutel_titel">De verloren sleutel</string>
    <string name="de_uilenrots_verhaal_titel">Het ontstaan van de Uilenrots</string>
    <string name="verhaal_het_geheim_van_de_verzonken_schat_titel">Het geheim van de verzonken Stad\n</string>
</resources>